唔知有咩地方可以夜晚兩個人食下飯

大家而家夜晚係街可以係邊到食飯？
除左公園之外 有冇咩好提議

公廁

7人車中排

無車

去delifrance 買嘢食去公園食

荃灣邊到有delifrance

屋企